有條友Send咗封咁嘅Email嚟，係咪Spam

Hi,

My name is <條友個名>. I was going through your website & I personally see a lot of potential in your website & business.

We can help you promote your business online which would not only make you ranking high on search engine on relevant keywords but we will also help you uplift your brand in market.

Would you be open to seeing more brief info / quote for what I would like to accomplish?

We are an ISO 9001:2008 certified internet marketing company based in India. We have our virtual presence in more than 25 countries across the globe.

Email us back to get a full proposal.

Thanks,

<條友個名>

International Business Manager

基本上只係得我同幾個Friends會用個網
我又冇喺任何地方宣傳過
而且我睇返Server完全冇任何印度佬嘅痕跡
封Email仲要咁百搭，Send去咩公司都啱用

你自己諗下你自己個網憑乜野

似係搵生意

之前有個鬼佬收到呢封
後尾教封信個騙徒影相
出左本相集，係網上大賣

最後呢個騙徒想問鬼佬拎500美金幫當地小朋友
鬼佬真係捐左去，但個騙徒無呃佢 ，用晒錢去買野幫當地非洲小朋友

冇呃人嘅騙徒應該叫乜嘢

咁無厘頭
咩故事嚟

係囉，any source ?